記住係要個結果，唔係要個過程

有幾多個like唔重要

無人睇唔重要

最重要係點先可以影響到件事

有乜方法達到結果

所有 有可能既方法

只要唔好再介意果d過程